{"nodes": [{"id": "373", "name": "Z\u00fcrich Flughafen, Fracht"}, {"id": "588", "name": "Z\u00fcrich Flughafen, Bahnhof"}, {"id": "701", "name": "Z\u00fcrich, Goldbrunnenplatz"}, {"id": "751", "name": "Glattbrugg, Unterriet"}, {"id": "809", "name": "Birmensdorf ZH, Bahnhof"}, {"id": "832", "name": "Kilchberg ZH, Kirche"}, {"id": "833", "name": "Kilchberg ZH, Hallenbad"}, {"id": "1010", "name": "Z\u00fcrich, Schaufelbergerstrasse"}, {"id": "1259", "name": "Kilchberg ZH, Bahnhof"}, {"id": "1270", "name": "Z\u00fcrich, Triemli"}, {"id": "1305", "name": "Z\u00fcrich, Kunsthaus"}, {"id": "1306", "name": "Z\u00fcrich, Bezirksgeb\u00e4ude"}, {"id": "1308", "name": "Z\u00fcrich, ETH/Universit\u00e4tsspital"}, {"id": "1309", "name": "Z\u00fcrich, Bucheggplatz"}, {"id": "1310", "name": "Z\u00fcrich, Farbhof"}, {"id": "1311", "name": "Z\u00fcrich, Sternen Oerlikon"}, {"id": "1312", "name": "Dietikon, Bahnhof"}, {"id": "1366", "name": "Wallisellen, Glatt (Bus)"}, {"id": "1372", "name": "D\u00fcbendorf, Hoffnung"}, {"id": "1377", "name": "Kloten Balsberg, Bahnhof"}, {"id": "1378", "name": "R\u00fcmlang, B\u00e4uler"}, {"id": "1379", "name": "Glattbrugg, Lindberghplatz"}, {"id": "1393", "name": "Z\u00fcrich, Sch\u00fcrgistrasse"}, {"id": "1405", "name": "Kilchberg ZH,Schulhaus Dorfstr"}, {"id": "1406", "name": "Z\u00fcrich, H\u00f6lderlinstrasse"}, {"id": "1407", "name": "Kilchberg ZH, Kreuzstrasse"}, {"id": "1437", "name": "Volketswil, Volkiland Chliriet"}, {"id": "1443", "name": "Z\u00fcrich, Leutschenbach"}, {"id": "1452", "name": "Glattbrugg, Bahnhof"}, {"id": "1454", "name": "Z\u00fcrich, Heizenholz"}, {"id": "1456", "name": "D\u00fcbendorf, Sonnental"}, {"id": "1475", "name": "D\u00fcbendorf, Breitibach"}, {"id": "1499", "name": "Z\u00fcrich, Neub\u00fchl"}, {"id": "1500", "name": "Z\u00fcrich, Bahnhof Leimbach"}, {"id": "1501", "name": "Z\u00fcrich, Schwamendingerplatz"}, {"id": "1502", "name": "Z\u00fcrich, Stauffacher"}, {"id": "1503", "name": "Z\u00fcrich, Kienastenwies"}, {"id": "1504", "name": "Z\u00fcrich, Milchbuck"}, {"id": "1509", "name": "Kilchberg ZH, Lindt & Spr\u00fcngli"}, {"id": "1510", "name": "Adliswil, Ahornweg"}, {"id": "1511", "name": "Z\u00fcrich, Morgental"}, {"id": "1517", "name": "Unterengstringen, Sennenb\u00fcel N"}, {"id": "1518", "name": "Kilchberg ZH, Stockengut"}, {"id": "1520", "name": "Urdorf, Feldegg"}, {"id": "1521", "name": "Kilchberg ZH, B\u00e4chlerstrasse"}, {"id": "1522", "name": "Urdorf Weihermatt, Bahnhof"}, {"id": "1523", "name": "Z\u00fcrich, L\u00e4gernstrasse"}, {"id": "1524", "name": "Kilchberg ZH, Bendlikon"}, {"id": "1525", "name": "Z\u00fcrich, Radiostudio"}, {"id": "1526", "name": "Kilchberg ZH, Gottlieb-Binder"}, {"id": "1528", "name": "Z\u00fcrich, Paradeplatz"}, {"id": "1530", "name": "Kilchberg ZH, Mythenstrasse"}, {"id": "1531", "name": "Z\u00fcrich, R\u00f6merhof"}, {"id": "1532", "name": "Z\u00fcrich, Hirschwiesenstrasse"}, {"id": "1533", "name": "Kilchberg ZH, Schwelle"}, {"id": "1534", "name": "Z\u00fcrich, Werd"}, {"id": "1535", "name": "Z\u00fcrich, Albisriederplatz"}, {"id": "1536", "name": "Adliswil, Hofackerstrasse"}, {"id": "1537", "name": "Schlieren, Zentrum"}, {"id": "1538", "name": "Kilchberg ZH, Schlimbergstr."}, {"id": "1539", "name": "Z\u00fcrich, Schaffhauserplatz"}, {"id": "1540", "name": "Schlieren, Bahnhof"}, {"id": "1541", "name": "Z\u00fcrich, Bahnhofplatz/HB"}, {"id": "1542", "name": "Z\u00fcrich, Bahnhofquai/HB"}, {"id": "1543", "name": "Z\u00fcrich, Universit\u00e4t Irchel"}, {"id": "1552", "name": "R\u00fcschlikon, Loorain"}, {"id": "1553", "name": "R\u00fcschlikon, Eggrain"}, {"id": "1557", "name": "Z\u00fcrich, Bahnhof Wiedikon"}, {"id": "1565", "name": "Z\u00fcrich, Bellevue"}, {"id": "1571", "name": "Z\u00fcrich, Frankental"}, {"id": "1574", "name": "Z\u00fcrich, Escher-Wyss-Platz"}, {"id": "1580", "name": "Z\u00fcrich, Altried"}, {"id": "1581", "name": "Wallisellen, Herti"}, {"id": "1596", "name": "Z\u00fcrich, Seebach"}, {"id": "1598", "name": "Z\u00fcrich, Hungerbergstrasse"}, {"id": "1638", "name": "Adliswil, Bahnhof"}, {"id": "1677", "name": "Z\u00fcrich, Ausserdorfstrasse"}, {"id": "1679", "name": "Schwerzenbach ZH, Bahnhof"}, {"id": "1687", "name": "Wallisellen, Bahnhof"}, {"id": "1692", "name": "Volketswil, Hofwisen"}, {"id": "1723", "name": "Urdorf, Rainweg"}, {"id": "1724", "name": "Dietikon, Pestalozzi"}, {"id": "1736", "name": "Garage Adliswil"}, {"id": "1741", "name": "Z\u00fcrich, Mittelleimbach"}, {"id": "1743", "name": "R\u00fcschlikon, Park im Gr\u00fcene"}, {"id": "1748", "name": "R\u00fcschlikon, Moosstrasse"}, {"id": "1773", "name": "Z\u00fcrich, Triemlispital"}, {"id": "1797", "name": "Z\u00fcrich, Birch-/Glatttalstrasse"}, {"id": "1816", "name": "Z\u00fcrich, Gessnerallee"}, {"id": "1829", "name": "Z\u00fcrich, Bahnhof Oerlikon"}, {"id": "1843", "name": "Z\u00fcrich, Riedhofstrasse"}, {"id": "1845", "name": "Z\u00fcrich, Zehntenhausplatz"}, {"id": "1846", "name": "Z\u00fcrich, Aubr\u00fccke"}, {"id": "1851", "name": "Z\u00fcrich, Sihlcity"}, {"id": "1852", "name": "Z\u00fcrich, Bahnhof Enge/Bederstr."}, {"id": "1854", "name": "Z\u00fcrich, Saalsporthalle"}, {"id": "1869", "name": "Adliswil, Krone"}, {"id": "1873", "name": "Z\u00fcrich, Felsenrainstrasse"}, {"id": "1874", "name": "Z\u00fcrich, Bahnhof Affoltern"}, {"id": "1884", "name": "Z\u00fcrich, Messe/Hallenstadion"}, {"id": "1885", "name": "Z\u00fcrich, Bahnhof Oerlikon Nord"}, {"id": "1890", "name": "Z\u00fcrich, Neum\u00fchlequai"}, {"id": "1893", "name": "Z\u00fcrich, Bahnhof Enge"}, {"id": "1895", "name": "Z\u00fcrich, Bahnhofstrasse/HB"}, {"id": "1904", "name": "Kilchberg ZH, Schoorenstrasse"}, {"id": "1905", "name": "Z\u00fcrich, Klusplatz"}, {"id": "1906", "name": "Z\u00fcrich,Kalkbreite/Bhf.Wiedikon"}, {"id": "1907", "name": "Z\u00fcrich, Manegg"}, {"id": "1908", "name": "Z\u00fcrich, Heuried"}, {"id": "1909", "name": "Kilchberg ZH, Spital"}, {"id": "1911", "name": "Kilchberg ZH, Altersheim"}, {"id": "1919", "name": "Z\u00fcrich, Bahnhof Oerlikon Ost"}, {"id": "1920", "name": "Wallisellen, Belair"}, {"id": "1928", "name": "Z\u00fcrich, Fernsehstudio"}, {"id": "1931", "name": "Glattpark"}, {"id": "1934", "name": "Z\u00fcrich, Seebacherplatz"}, {"id": "1938", "name": "Z\u00fcrich, Central"}, {"id": "1959", "name": "Dietikon, Stadthaus"}, {"id": "2007", "name": "Schlieren, Nassacker"}, {"id": "2009", "name": "Bergdietikon, Vorb\u00fchl"}, {"id": "2010", "name": "Geroldswil, Grindlen"}, {"id": "2011", "name": "Zollikon, Garage G.-Maurer-Str"}, {"id": "2013", "name": "Spreitenbach, Breiti"}, {"id": "2014", "name": "Spreitenbach, Furttalstrasse"}, {"id": "2015", "name": "Spreitenbach, Interio"}, {"id": "2016", "name": "Unterengstringen, Aegelsee"}, {"id": "2018", "name": "Dietikon, Vorstadt"}, {"id": "2019", "name": "Schlieren, Wagonsfabrik"}, {"id": "2020", "name": "Oetwil an der Limmat, Post"}, {"id": "2021", "name": "Dietikon, Rapidplatz"}, {"id": "2022", "name": "Z\u00fcrich, R\u00f6slistrasse"}, {"id": "2023", "name": "Z\u00fcrich, Depot 2 Wollishofen"}, {"id": "2025", "name": "Z\u00fcrich, Bhf Wollishofen (Tram)"}, {"id": "2028", "name": "Weiningen ZH, Ausserdorf"}, {"id": "2029", "name": "Geroldswil, Schweiz\u00e4cker"}, {"id": "2033", "name": "Schlieren, Reitmen"}, {"id": "2034", "name": "Geroldswil, Zentrum"}, {"id": "2035", "name": "Z\u00fcrich, Rennweg"}, {"id": "2036", "name": "Oberengstringen, Zentrum"}, {"id": "2038", "name": "Dietikon, Sch\u00e4flibach"}, {"id": "2039", "name": "Dietikon, Hofacker"}, {"id": "2042", "name": "Dietikon, Sommerau"}, {"id": "2043", "name": "Schlieren, Zentrum/Bahnhof"}, {"id": "2044", "name": "Urdorf, Schlierenstrasse"}, {"id": "2045", "name": "Z\u00fcrich, Guggachstrasse"}, {"id": "2046", "name": "Z\u00fcrich, Sch\u00f6rlistrasse"}, {"id": "2047", "name": "Z\u00fcrich, Sonneggstrasse"}, {"id": "2048", "name": "Dietikon, Gjuchstrasse"}, {"id": "2050", "name": "Schlieren, Heimeliweg"}, {"id": "2052", "name": "Z\u00fcrich, Glattwiesen"}, {"id": "2053", "name": "D\u00fcbendorf, Kirche Wil"}, {"id": "2054", "name": "Dietikon, Kirchplatz"}, {"id": "2055", "name": "Dietikon, Stadthalle Ost"}, {"id": "2056", "name": "Dietikon, Silbern"}, {"id": "2057", "name": "Dietikon, Bahnhofstrasse"}, {"id": "2059", "name": "Dietikon, Birmensdorferstrasse"}, {"id": "2060", "name": "Z\u00fcrich, Schmiede Wiedikon"}, {"id": "2061", "name": "Bergdietikon, Rietwies"}, {"id": "2063", "name": "Bergdietikon, Baltenschwil"}, {"id": "2078", "name": "Wallisellen, Neugut"}, {"id": "2079", "name": "D\u00fcbendorf, Giessen"}, {"id": "2081", "name": "Z\u00fcrich, Depot 7 Irchel"}, {"id": "2082", "name": "D\u00fcbendorf, Ringwiesen"}, {"id": "2083", "name": "Z\u00fcrich, Auzelg"}, {"id": "2084", "name": "Z\u00fcrich, Kreuzplatz"}, {"id": "2085", "name": "Z\u00fcrich, Laubiweg"}, {"id": "2086", "name": "Z\u00fcrich, Beckenhof"}, {"id": "2087", "name": "Z\u00fcrich, Kronenstrasse"}, {"id": "2088", "name": "Z\u00fcrich, Stampfenbachplatz"}, {"id": "2089", "name": "Z\u00fcrich, Regensbergbr\u00fccke"}, {"id": "2090", "name": "Z\u00fcrich, Bad Allenmoos"}, {"id": "2092", "name": "Z\u00fcrich, Rehalp"}, {"id": "2094", "name": "Waldburg, Station"}, {"id": "2096", "name": "Zumikon, Waltikon"}, {"id": "2103", "name": "Zollikerberg, Station"}, {"id": "2104", "name": "Z\u00fcrich, Opernhaus"}, {"id": "2110", "name": "Z\u00fcrich, Wetlistrasse"}, {"id": "2111", "name": "Z\u00fcrich, Bahnhof Stadelhofen"}, {"id": "2113", "name": "Z\u00fcrich, Hegibachplatz"}, {"id": "2114", "name": "Zollikerb., Lang\u00e4gerten/Spital"}, {"id": "2120", "name": "Scheuren, Station"}, {"id": "2121", "name": "Z\u00fcrich, Balgrist"}, {"id": "2137", "name": "Z\u00fcrich, Sunnau"}, {"id": "2139", "name": "Z\u00fcrich, Dangelstrasse"}, {"id": "2141", "name": "Adliswil, Tiefacker"}, {"id": "2142", "name": "Adliswil, Moos"}, {"id": "2143", "name": "Adliswil, Eichenweg"}, {"id": "2144", "name": "Z\u00fcrich, Garage 6 Hardau"}, {"id": "2145", "name": "Z\u00fcrich, Wollishofen"}, {"id": "2146", "name": "Z\u00fcrich, Widmerstrasse"}, {"id": "2158", "name": "Adliswil, Badstrasse"}, {"id": "2160", "name": "Adliswil, Gr\u00fct"}, {"id": "2183", "name": "Z\u00fcrich, Sihlcity Nord"}, {"id": "2187", "name": "Wallisellen, Glatt (Tram)"}, {"id": "2198", "name": "Z\u00fcrich, Geeringstrasse"}, {"id": "2228", "name": "Z\u00fcrich, B\u00f6rsenstrasse"}, {"id": "2244", "name": "Z\u00fcrich, Kappeli"}, {"id": "2245", "name": "Z\u00fcrich, Letzigrund"}, {"id": "2247", "name": "Z\u00fcrich, Kernstrasse"}, {"id": "2248", "name": "Z\u00fcrich, Lochergut"}, {"id": "2250", "name": "Z\u00fcrich, Zypressenstrasse"}, {"id": "2251", "name": "Z\u00fcrich, Depot 4 Elisabethenstr"}, {"id": "2253", "name": "Z\u00fcrich, Freihofstrasse"}, {"id": "2254", "name": "Z\u00fcrich, Zentralwerkst\u00e4tte"}, {"id": "2256", "name": "Z\u00fcrich, L\u00f6wenplatz"}, {"id": "2257", "name": "Z\u00fcrich, Oerlikerhus"}, {"id": "2258", "name": "Z\u00fcrich, Haldenbach"}, {"id": "2260", "name": "Z\u00fcrich, Seilbahn Rigiblick"}, {"id": "2262", "name": "Z\u00fcrich, Sihlpost / HB"}, {"id": "2274", "name": "Z\u00fcrich, Letzistrasse"}, {"id": "2275", "name": "Z\u00fcrich, Signaustrasse"}, {"id": "2276", "name": "Z\u00fcrich, Berninaplatz"}, {"id": "2287", "name": "Z\u00fcrich, Limmatplatz"}, {"id": "2289", "name": "Z\u00fcrich, Sihlquai/HB"}, {"id": "2290", "name": "Z\u00fcrich, Dammweg"}, {"id": "2292", "name": "Z\u00fcrich, Kinkelstrasse"}, {"id": "2293", "name": "Z\u00fcrich, Winkelriedstrasse"}, {"id": "2294", "name": "Z\u00fcrich, Museum f\u00fcr Gestaltung"}, {"id": "2295", "name": "Z\u00fcrich, Burgwies"}, {"id": "2298", "name": "Z\u00fcrich, Quellenstrasse"}, {"id": "2299", "name": "Z\u00fcrich, Depot 5 Hard"}, {"id": "2300", "name": "Z\u00fcrich, Depot 8 Oerlikon"}, {"id": "2301", "name": "Z\u00fcrich, Garage 9 Hagenholz"}, {"id": "2302", "name": "Z\u00fcrich, Haldenegg"}, {"id": "2308", "name": "Z\u00fcrich, Hedwigsteig"}, {"id": "2312", "name": "Z\u00fcrich, Friedhof Enzenb\u00fchl"}, {"id": "2313", "name": "Z\u00fcrich, Salersteig"}, {"id": "2315", "name": "Z\u00fcrich, Langmauerstrasse"}, {"id": "2316", "name": "Z\u00fcrich, Bahnhof Stettbach"}, {"id": "2320", "name": "Zumikon, Dorfzentrum"}, {"id": "2324", "name": "Oberengstringen, Lanzrain"}, {"id": "2326", "name": "D\u00fcbendorf, Alterszentrum"}, {"id": "2327", "name": "Spreitenbach, Br\u00fcel"}, {"id": "2328", "name": "Schlieren, Spital Limmattal"}, {"id": "2332", "name": "Urdorf, Herweg"}, {"id": "2333", "name": "Weiningen ZH, Schulhaus"}, {"id": "2334", "name": "Weiningen ZH, Aegelsee"}, {"id": "2336", "name": "Dietikon, H\u00e4tschen"}, {"id": "2338", "name": "Dietikon, Hagackerstrasse"}, {"id": "2339", "name": "Oetwil an der Limmat, Halde"}, {"id": "2341", "name": "Urdorf, Spitzacker"}, {"id": "2346", "name": "Dietikon, Marmori-Weiher"}, {"id": "2350", "name": "Spreitenbach, Ikea"}, {"id": "2351", "name": "Urdorf, Heinrich-Stutz-Strasse"}, {"id": "2352", "name": "Unterengstringen, Langwisen"}, {"id": "2354", "name": "Geroldswil, Dorfstrasse"}, {"id": "2356", "name": "Z\u00fcrich, Mattenhof"}, {"id": "2360", "name": "Spreitenbach, Asp"}, {"id": "2361", "name": "Dietikon, Lerzen"}, {"id": "2362", "name": "Schlieren, Talacker-Windegg"}, {"id": "2363", "name": "Bergdietikon, Bergli"}, {"id": "2366", "name": "Glanzenberg, Bahnhof"}, {"id": "2367", "name": "Z\u00fcrich, Brunaustrasse"}, {"id": "2368", "name": "Fahrweid, Brunaustrasse"}, {"id": "2369", "name": "Dietikon, Sch\u00f6nenwerd"}, {"id": "2370", "name": "Spreitenbach, Shopping Center"}, {"id": "2373", "name": "Urdorf, Neumatt"}, {"id": "2374", "name": "Urdorf, Neumattstrasse"}, {"id": "2375", "name": "Z\u00fcrich, Waldgarten"}, {"id": "2376", "name": "Bergdietikon, Bernold"}, {"id": "2377", "name": "Birmensdorf ZH, Ristet"}, {"id": "2378", "name": "Fahrweid, Limmatbr\u00fccke"}, {"id": "2379", "name": "Dietikon, Staffelackerstrasse"}, {"id": "2380", "name": "Schlieren, Brunngasse"}, {"id": "2381", "name": "Dietikon, D\u00f6rfli"}, {"id": "2382", "name": "Schlieren, Kesslerstrasse"}, {"id": "2383", "name": "Z\u00fcrich, Micafil"}, {"id": "2385", "name": "Bergdietikon, D\u00fcnni"}, {"id": "2386", "name": "Urdorf, Uitikonerstrasse"}, {"id": "2387", "name": "Killwangen, Bahnhof"}, {"id": "2388", "name": "Spreitenbach, Altersheim"}, {"id": "2389", "name": "Fahrweid, Au"}, {"id": "2391", "name": "Urdorf, Niederurdorf"}, {"id": "2392", "name": "Dietikon, Stelzenacker"}, {"id": "2394", "name": "Dietikon, Moosmatt"}, {"id": "2396", "name": "Kindhausen AG"}, {"id": "2397", "name": "Spreitenb, Center Spreitenbach"}, {"id": "2398", "name": "Schlieren, Steinacker"}, {"id": "2401", "name": "Weiningen ZH, Lindenplatz"}, {"id": "2404", "name": "Z\u00fcrich, Billoweg"}, {"id": "2406", "name": "Z\u00fcrich, Tierspital"}, {"id": "2410", "name": "Unterengstringen, Eckstein"}, {"id": "2411", "name": "Oberengstringen, Eggb\u00fchl"}, {"id": "2412", "name": "Urdorf, Oberurdorf"}, {"id": "2413", "name": "Z\u00fcrich, Museum Rietberg"}, {"id": "2414", "name": "Z\u00fcrich, Stockerstrasse"}, {"id": "2422", "name": "Z\u00fcrich, Herzogenm\u00fchlestrasse"}, {"id": "2423", "name": "Z\u00fcrich, Blumenfeldstrasse"}, {"id": "2424", "name": "Z\u00fcrich, Aspholz"}, {"id": "2425", "name": "Z\u00fcrich, M\u00fchlacker"}, {"id": "2426", "name": "Z\u00fcrich, Glockenacker"}, {"id": "2427", "name": "Ebmatingen, Leeacherstrasse"}, {"id": "2428", "name": "Z\u00fcrich, Carl-Spitteler-Strasse"}, {"id": "2429", "name": "Z\u00fcrich, Neuaffoltern"}, {"id": "2430", "name": "Benglen, Bodenacher"}, {"id": "2431", "name": "Benglen, Gerlisbrunnen"}, {"id": "2432", "name": "Pfaffhausen, S\u00e4ngglen"}, {"id": "2434", "name": "Z\u00fcrich, Kapfstrasse"}, {"id": "2435", "name": "Z\u00fcrich, Dreispitz"}, {"id": "2436", "name": "Binz bei Maur, Fridlimatt"}, {"id": "2437", "name": "Z\u00fcrich, Berghaldenstrasse"}, {"id": "2438", "name": "Z\u00fcrich, Drusbergstrasse"}, {"id": "2439", "name": "Z\u00fcrich, Unteraffoltern"}, {"id": "2440", "name": "Z\u00fcrich, Friedrichstrasse"}, {"id": "2441", "name": "Z\u00fcrich, Frohburg"}, {"id": "2442", "name": "Z\u00fcrich, Oberwiesenstrasse"}, {"id": "2443", "name": "Ebmatingen, Dorf"}, {"id": "2444", "name": "Z\u00fcrich, Waserstrasse"}, {"id": "2445", "name": "Z\u00fcrich, Fronwald"}, {"id": "2446", "name": "Effretikon, Garage Andres"}, {"id": "2447", "name": "Pfaffhausen, Feldhof"}, {"id": "2448", "name": "Binz bei Maur, Post"}, {"id": "2449", "name": "Ebmatingen, Looren"}, {"id": "2450", "name": "Z\u00fcrich, Loorenstrasse"}, {"id": "2451", "name": "Z\u00fcrich, Hallenbad Oerlikon"}, {"id": "2452", "name": "F\u00e4llanden, Eggler"}, {"id": "2453", "name": "Z\u00fcrich, Max-Bill-Platz"}, {"id": "2454", "name": "Z\u00fcrich, Glaubtenstrasse"}, {"id": "2455", "name": "Maur, Dorf"}, {"id": "2456", "name": "Z\u00fcrich, Tulpenstrasse"}, {"id": "2457", "name": "Z\u00fcrich, Einfangstrasse"}, {"id": "2458", "name": "Schwerzenbach ZH, Dorf"}, {"id": "2459", "name": "F\u00e4llanden, Gemeindehaus"}, {"id": "2460", "name": "Z\u00fcrich, Dorflinde"}, {"id": "2461", "name": "Pfaffhausen, Pfaffenstein"}, {"id": "2462", "name": "Pfaffhausen, M\u00fcseren"}, {"id": "2463", "name": "Z\u00fcrich, Friedackerstrasse"}, {"id": "2464", "name": "Maur, Platten"}, {"id": "2465", "name": "Z\u00fcrich, Saatlenstrasse"}, {"id": "2466", "name": "Z\u00fcrich, Friedhof Witikon"}, {"id": "2467", "name": "Maur, Kirche"}, {"id": "2468", "name": "Z\u00fcrich, Riedgraben"}, {"id": "2469", "name": "Z\u00fcrich, Bahnhof Affoltern S\u00fcd"}, {"id": "2470", "name": "F\u00e4llanden, Industrie"}, {"id": "2471", "name": "F\u00e4llanden, Sch\u00fctzenhaus"}, {"id": "2472", "name": "Z\u00fcrich, Herbstweg"}, {"id": "2473", "name": "Z\u00fcrich, Schlyfi"}, {"id": "2474", "name": "Maur, See"}, {"id": "2475", "name": "Unterengstringen, Langacher"}, {"id": "2476", "name": "Schlieren, Feldstrasse"}, {"id": "2478", "name": "Dietikon, Oberdorf"}, {"id": "2480", "name": "Oetwil an der Limmat, Oberdorf"}, {"id": "2481", "name": "Urdorf, Luberzen"}, {"id": "2482", "name": "Z\u00fcrich, Luchswiesen"}, {"id": "2483", "name": "Urdorf, Sonne"}, {"id": "2485", "name": "Dietikon, Oetwilerstrasse"}, {"id": "2486", "name": "Kindhausen AG, Eichholz"}, {"id": "2487", "name": "Z\u00fcrich, Post Wollishofen"}, {"id": "2488", "name": "Z\u00fcrich, Butzenstrasse"}, {"id": "2489", "name": "Z\u00fcrich, Probstei"}, {"id": "2490", "name": "Dietikon, Gyrhalden"}, {"id": "2491", "name": "Dietikon, Weidstrasse"}, {"id": "2492", "name": "Dietikon, L\u00e4tten"}, {"id": "2496", "name": "Dietikon, Weinberg"}, {"id": "2498", "name": "Kilchberg ZH, Obere Hornhalde"}, {"id": "2499", "name": "Kilchberg ZH, Emilienheim"}, {"id": "2500", "name": "Kilchberg ZH, Breitloo"}, {"id": "2505", "name": "Schlieren, Gasometerbr\u00fccke"}, {"id": "2506", "name": "Z\u00fcrich, Bhf Wollishofen (Bus)"}, {"id": "2508", "name": "Z\u00fcrich, Tunnelstrasse"}, {"id": "2509", "name": "Z\u00fcrich, Ottikerstrasse"}, {"id": "2510", "name": "Z\u00fcrich, Roswiesen"}, {"id": "2511", "name": "Z\u00fcrich, Rote Fabrik"}, {"id": "2514", "name": "Dietikon, Garage Limmatbus AG"}, {"id": "2516", "name": "Geroldswil, Welbrig"}, {"id": "2518", "name": "Oberengstringen, Paradies"}, {"id": "2520", "name": "Schlieren, M\u00fclligen"}, {"id": "2524", "name": "Z\u00fcrich, Bahnhof Selnau"}, {"id": "2525", "name": "F\u00e4llanden, Neuhus"}, {"id": "2526", "name": "Z\u00fcrich, Hardplatz"}, {"id": "2527", "name": "Z\u00fcrich, B\u00e4ckeranlage"}, {"id": "2528", "name": "Z\u00fcrich, Helvetiaplatz"}, {"id": "2529", "name": "Z\u00fcrich, G\u00fcterbahnhof"}, {"id": "2530", "name": "Z\u00fcrich, Am Suteracher"}, {"id": "2531", "name": "Z\u00fcrich, Schulhaus Buchlern"}, {"id": "2532", "name": "Z\u00fcrich, Dunkelh\u00f6lzli"}, {"id": "2533", "name": "Z\u00fcrich, Bristenstrasse"}, {"id": "2534", "name": "Z\u00fcrich, Solidapark"}, {"id": "2535", "name": "Z\u00fcrich, Lindenplatz"}, {"id": "2536", "name": "Z\u00fcrich, Bahnhof Altstetten N"}, {"id": "2537", "name": "Z\u00fcrich, Loogarten"}, {"id": "2538", "name": "Z\u00fcrich, B\u00e4ndliweg"}, {"id": "2539", "name": "Z\u00fcrich, Feusisbergli"}, {"id": "2540", "name": "Z\u00fcrich, Bahnhof Altstetten"}, {"id": "2541", "name": "Z\u00fcrich, Neeserweg"}, {"id": "2542", "name": "Z\u00fcrich, Rautihalde"}, {"id": "2543", "name": "Z\u00fcrich, Rautistrasse"}, {"id": "2544", "name": "Z\u00fcrich, Gr\u00fcnaustrasse"}, {"id": "2545", "name": "Z\u00fcrich, Friedhof Eichb\u00fchl"}, {"id": "2546", "name": "Z\u00fcrich, Salzweg"}, {"id": "2547", "name": "Z\u00fcrich, Baslerstrasse"}, {"id": "2548", "name": "Itschnach, Dorf"}, {"id": "2549", "name": "Itschnach, Fallacher"}, {"id": "2550", "name": "Z\u00fcrich, Laubegg"}, {"id": "2551", "name": "Z\u00fcrich, Sukkulentensammlung"}, {"id": "2552", "name": "Kilchberg ZH, Schooren"}, {"id": "2553", "name": "Z\u00fcrich, Hertensteinstrasse"}, {"id": "2554", "name": "R\u00fcschlikon, Bodengasse"}, {"id": "2556", "name": "K\u00fcsnacht ZH, Boglerenstrasse"}, {"id": "2558", "name": "R\u00fcschlikon, Bahnhof"}, {"id": "2559", "name": "R\u00fcschlikon, S\u00e4umerstrasse"}, {"id": "2561", "name": "Z\u00fcrich, Bircher-Benner"}, {"id": "2562", "name": "Z\u00fcrich, Birchstrasse"}, {"id": "2563", "name": "Z\u00fcrich, Lehenstrasse"}, {"id": "2564", "name": "Z\u00fcrich, Albisriederd\u00f6rfli"}, {"id": "2565", "name": "Z\u00fcrich, Jugendherberge"}, {"id": "2566", "name": "Z\u00fcrich, Althoos"}, {"id": "2567", "name": "Z\u00fcrich, Susenbergstrasse"}, {"id": "2568", "name": "Z\u00fcrich, Kalchb\u00fchlweg"}, {"id": "2569", "name": "K\u00fcsnacht ZH, Hesligenstrasse"}, {"id": "2570", "name": "Z\u00fcrich, Kanonengasse"}, {"id": "2571", "name": "Z\u00fcrich, Kantonsschule"}, {"id": "2572", "name": "Z\u00fcrich, Hardturm"}, {"id": "2573", "name": "Z\u00fcrich, Maienweg"}, {"id": "2575", "name": "Z\u00fcrich, Sportweg"}, {"id": "2576", "name": "Z\u00fcrich, Manesseplatz"}, {"id": "2577", "name": "K\u00fcsnacht ZH, Himmelistrasse"}, {"id": "2578", "name": "Z\u00fcrich, Marbachweg"}, {"id": "2579", "name": "Z\u00fcrich, Pflegezentr. K\u00e4ferberg"}, {"id": "2580", "name": "Z\u00fcrich, T\u00fcffenwies"}, {"id": "2581", "name": "Z\u00fcrich, Krematorium Nordheim"}, {"id": "2582", "name": "Z\u00fcrich, Krematorium Sihlfeld"}, {"id": "2583", "name": "K\u00fcsnacht ZH, B\u00fchlstrasse"}, {"id": "2584", "name": "Z\u00fcrich, Chaletweg"}, {"id": "2585", "name": "Zollikon, Seestrasse"}, {"id": "2586", "name": "Z\u00fcrich, M\u00f6tteliweg"}, {"id": "2587", "name": "Z\u00fcrich, Segantinistrasse"}, {"id": "2588", "name": "Zollikon, H\u00f6hestrasse"}, {"id": "2589", "name": "Z\u00fcrich, Technopark"}, {"id": "2590", "name": "Z\u00fcrich, B\u00fcrkliplatz"}, {"id": "2591", "name": "Z\u00fcrich, Seidelhof"}, {"id": "2592", "name": "R\u00fcschlikon, Belvoir"}, {"id": "2593", "name": "Z\u00fcrich, Lerchenrain"}, {"id": "2594", "name": "Z\u00fcrich, Leimgr\u00fcbelstrasse"}, {"id": "2595", "name": "Z\u00fcrich, Schauenberg"}, {"id": "2598", "name": "Z\u00fcrich, Sprecherstrasse"}, {"id": "2599", "name": "Z\u00fcrich, Binz Center"}, {"id": "2600", "name": "Z\u00fcrich, Spyriplatz"}, {"id": "2601", "name": "Z\u00fcrich, Bocklerstrasse"}, {"id": "2603", "name": "Z\u00fcrich, Lerchenhalde"}, {"id": "2604", "name": "Z\u00fcrich, Chinagarten"}, {"id": "2605", "name": "Z\u00fcrich, Brandschenkestrasse"}, {"id": "2606", "name": "Z\u00fcrich, Hinterbergstrasse"}, {"id": "2607", "name": "Z\u00fcrich, Meierhofplatz"}, {"id": "2608", "name": "Z\u00fcrich, Schumacherweg"}, {"id": "2609", "name": "Z\u00fcrich, Neunbrunnen"}, {"id": "2610", "name": "Z\u00fcrich, H\u00f6nggerberg"}, {"id": "2612", "name": "Z\u00fcrich, Kreuzstrasse"}, {"id": "2613", "name": "Z\u00fcrich, W\u00fcrzgraben"}, {"id": "2614", "name": "Z\u00fcrich, Waidfussweg"}, {"id": "2615", "name": "Z\u00fcrich, H\u00f6schgasse"}, {"id": "2617", "name": "Z\u00fcrich, Waidhof"}, {"id": "2618", "name": "Z\u00fcrich, H\u00fcgelstrasse"}, {"id": "2619", "name": "Z\u00fcrich, Waidspital"}, {"id": "2620", "name": "Z\u00fcrich, Freiestrasse"}, {"id": "2621", "name": "Z\u00fcrich, Hofstrasse"}, {"id": "2622", "name": "Z\u00fcrich, Lettenstrasse"}, {"id": "2624", "name": "Z\u00fcrich, Dreiwiesen"}, {"id": "2625", "name": "Z\u00fcrich, Stadtgrenze"}, {"id": "2626", "name": "Z\u00fcrich, Letzipark West"}, {"id": "2627", "name": "Z\u00fcrich, Talwiesenstrasse"}, {"id": "2628", "name": "Zollikon, Dufourplatz"}, {"id": "2629", "name": "Z\u00fcrich, Kempfhofsteig"}, {"id": "2630", "name": "Z\u00fcrich, Toni-Areal"}, {"id": "2631", "name": "F\u00e4llanden, Bruggacher"}, {"id": "2632", "name": "Z\u00fcrich, Brunau/Mutschellenstr."}, {"id": "2633", "name": "Z\u00fcrich, Uetlihof"}, {"id": "2634", "name": "Z\u00fcrich, Schwandenholz"}, {"id": "2635", "name": "Z\u00fcrich, Eschergutweg"}, {"id": "2636", "name": "Z\u00fcrich, H\u00fcrstholz"}, {"id": "2637", "name": "Z\u00fcrich, H\u00f6lderlinsteig"}, {"id": "2638", "name": "Z\u00fcrich, Botanischer Garten"}, {"id": "2639", "name": "Z\u00fcrich, Klosbach"}, {"id": "2640", "name": "Z\u00fcrich, Siemens"}, {"id": "2641", "name": "Z\u00fcrich, Neumarkt"}, {"id": "2642", "name": "K\u00fcsnacht ZH, Bergstrasse"}, {"id": "2643", "name": "Z\u00fcrich, Schweizer R\u00fcck"}, {"id": "2645", "name": "Z\u00fcrich, Bernoulli-H\u00e4user"}, {"id": "2646", "name": "Z\u00fcrich, Bertastrasse"}, {"id": "2647", "name": "Z\u00fcrich, Michelstrasse"}, {"id": "2648", "name": "Z\u00fcrich, Sch\u00fctzenhaus H\u00f6ngg"}, {"id": "2649", "name": "K\u00fcsnacht ZH, Oberwacht"}, {"id": "2650", "name": "Z\u00fcrich, Milit\u00e4r-/Langstrasse"}, {"id": "2651", "name": "Z\u00fcrich, Wildbachstrasse"}, {"id": "2654", "name": "D\u00fcbendorf, K\u00e4mmaten"}, {"id": "2655", "name": "Z\u00fcrich, Besenrainstrasse"}, {"id": "2656", "name": "Z\u00fcrich, Bethanien"}, {"id": "2657", "name": "Z\u00fcrich, Sihlstrasse"}, {"id": "2658", "name": "Z\u00fcrich, Sihlweidstrasse"}, {"id": "2659", "name": "Zollikon, Beugi"}, {"id": "2660", "name": "Z\u00fcrich, Friesenberg"}, {"id": "2662", "name": "Z\u00fcrich, Friesenbergstrasse"}, {"id": "2663", "name": "K\u00fcsnacht ZH, Zentrum"}, {"id": "2665", "name": "Z\u00fcrich, Thujastrasse"}, {"id": "2666", "name": "Z\u00fcrich, ETH H\u00f6nggerberg"}, {"id": "2667", "name": "Z\u00fcrich, K\u00e4shaldenstrasse"}, {"id": "2669", "name": "Zollikon, Felbenstrasse"}, {"id": "2670", "name": "K\u00fcsnacht ZH, Bahnhof"}, {"id": "2671", "name": "Z\u00fcrich, Wartau"}, {"id": "2672", "name": "Z\u00fcrich, Nordheimstrasse"}, {"id": "2673", "name": "Z\u00fcrich, Nordstrasse"}, {"id": "2674", "name": "Z\u00fcrich, Seerose"}, {"id": "2676", "name": "D\u00fcbendorf, Wasserfurren"}, {"id": "2677", "name": "Z\u00fcrich, Grubenstrasse"}, {"id": "2678", "name": "Z\u00fcrich, Frymannstrasse"}, {"id": "2680", "name": "Z\u00fcrich, Fr\u00f6hlichstrasse"}, {"id": "2681", "name": "Aesch bei Maur, Zollingerheim"}, {"id": "2682", "name": "Z\u00fcrich, Buhnstrasse"}, {"id": "2683", "name": "Z\u00fcrich, Berufswahlschule"}, {"id": "2687", "name": "Z\u00fcrich, Untermoosstrasse"}, {"id": "2689", "name": "Z\u00fcrich, Feldeggstrasse"}, {"id": "2693", "name": "Z\u00fcrich, N\u00fcrenbergstrasse"}, {"id": "2694", "name": "Z\u00fcrich, Orionstrasse"}, {"id": "2695", "name": "Z\u00fcrich, Winzerstrasse S\u00fcd"}, {"id": "2696", "name": "Zollikon, Bahnhof"}, {"id": "2698", "name": "Z\u00fcrich, Tobelhof"}, {"id": "2699", "name": "Z\u00fcrich, Zoo"}, {"id": "2700", "name": "Z\u00fcrich, Waffenplatz-/Bederstr."}, {"id": "2701", "name": "Z\u00fcrich, Toblerplatz"}, {"id": "2702", "name": "Z\u00fcrich, Birchd\u00f6rfli"}, {"id": "2705", "name": "Z\u00fcrich, F\u00f6rrlibuckstrasse"}, {"id": "2707", "name": "Z\u00fcrich, Staudenb\u00fchl"}, {"id": "2709", "name": "Z\u00fcrich, EPI-Klinik"}, {"id": "2710", "name": "Z\u00fcrich, Winzerhalde"}, {"id": "2711", "name": "Z\u00fcrich, Winzerstrasse"}, {"id": "2712", "name": "Z\u00fcrich, Wipkingerplatz"}, {"id": "2713", "name": "Z\u00fcrich, Fellenbergstrasse"}, {"id": "2714", "name": "Z\u00fcrich, Strassenverkehrsamt"}, {"id": "2715", "name": "Gockhausen, Dorf"}, {"id": "2716", "name": "Z\u00fcrich, Glaubtenstrasse S\u00fcd"}, {"id": "2718", "name": "Z\u00fcrich, Goldackerweg"}, {"id": "2720", "name": "R\u00fcschlikon, Weidstrasse"}, {"id": "2721", "name": "Z\u00fcrich, Zweiackerstrasse"}, {"id": "2722", "name": "Z\u00fcrich, H\u00f6fliweg"}, {"id": "2723", "name": "D\u00fcbendorf, H\u00f6gler"}, {"id": "2729", "name": "Z\u00fcrich, Luegisland"}, {"id": "2730", "name": "Z\u00fcrich, Luggwegstrasse"}, {"id": "2731", "name": "Z\u00fcrich, Zwielplatz"}, {"id": "2732", "name": "K\u00fcsnacht ZH, Obere Heslibachst"}, {"id": "2733", "name": "K\u00fcsnacht ZH, Gartenstrasse"}, {"id": "2734", "name": "Z\u00fcrich, Weihersteig"}, {"id": "2735", "name": "Z\u00fcrich, Zoo/Forrenweid"}, {"id": "2737", "name": "Kilchberg ZH, Weinbergstrasse"}, {"id": "2738", "name": "Z\u00fcrich, Zwinglihaus"}, {"id": "2740", "name": "Z\u00fcrich, Aargauerstrasse"}, {"id": "2742", "name": "Z\u00fcrich, Elektrowatt"}, {"id": "2743", "name": "Z\u00fcrich, Stierenried"}, {"id": "2744", "name": "Z\u00fcrich, B\u00e4renbohlstrasse"}, {"id": "2745", "name": "Z\u00fcrich, Verenastrasse"}, {"id": "2746", "name": "K\u00fcsnacht ZH, Goldbacherstrasse"}, {"id": "2747", "name": "Zollikon, Goldhaldenplatz"}, {"id": "2748", "name": "Z\u00fcrich, Vogelsangstrasse"}, {"id": "2749", "name": "Z\u00fcrich, Rosengartenstrasse"}, {"id": "2750", "name": "Z\u00fcrich, Fischerweg"}, {"id": "2752", "name": "Z\u00fcrich, Rotbuchstrasse"}, {"id": "2754", "name": "K\u00fcsnacht ZH, Oberfeld"}, {"id": "2755", "name": "Itschnach, T\u00e4germoos"}, {"id": "2756", "name": "Z\u00fcrich, Bahnhof Hardbr\u00fccke"}, {"id": "2757", "name": "K\u00fcsnacht ZH, Hallenbad"}, {"id": "2758", "name": "Z\u00fcrich, Okenstrasse"}, {"id": "2760", "name": "Kilchberg ZH, Paradiessteig"}, {"id": "2761", "name": "Z\u00fcrich, Maillartstrasse"}, {"id": "2762", "name": "Kilchberg ZH, Paradiesstrasse"}, {"id": "2763", "name": "Z\u00fcrich, Bollingerweg"}, {"id": "2764", "name": "Z\u00fcrich, H\u00fcrlimannplatz"}, {"id": "2765", "name": "Z\u00fcrich, Wonnebergstrasse"}, {"id": "2766", "name": "Z\u00fcrich, Voltastrasse"}, {"id": "2767", "name": "Gockhausen, Ursprungstrasse"}, {"id": "2768", "name": "Z\u00fcrich, Rudolf-Brun-Br\u00fccke"}, {"id": "2769", "name": "Z\u00fcrich, Flurstrasse"}, {"id": "2770", "name": "Z\u00fcrich, Grimselstrasse"}, {"id": "2771", "name": "Z\u00fcrich, Fl\u00fchgasse"}, {"id": "2772", "name": "Z\u00fcrich, Werdh\u00f6lzli"}, {"id": "2773", "name": "Z\u00fcrich, K\u00f6schenr\u00fcti"}, {"id": "2774", "name": "Z\u00fcrich, Rathaus"}, {"id": "2775", "name": "Z\u00fcrich, Albisrank"}, {"id": "2777", "name": "Z\u00fcrich, Im Gut"}, {"id": "2778", "name": "Z\u00fcrich, Rebbergsteig"}, {"id": "2779", "name": "Z\u00fcrich, Englischviertelstrasse"}, {"id": "2780", "name": "Itschnach, Rebweg"}, {"id": "2781", "name": "Z\u00fcrich, Waffenplatzstrasse"}, {"id": "2782", "name": "Kilchberg ZH, Auf Brunnen"}, {"id": "2783", "name": "Z\u00fcrich, R\u00e4ffelstrasse"}, {"id": "2784", "name": "Z\u00fcrich, Waidbadstrasse"}, {"id": "2785", "name": "K\u00fcsnacht ZH, R\u00e4nkestrasse"}, {"id": "2787", "name": "Z\u00fcrich, R\u00f6ntgenstrasse"}, {"id": "2788", "name": "Z\u00fcrich, Bahnhof Tiefenbrunnen"}, {"id": "2789", "name": "Z\u00fcrich, Bahnhof Wipkingen"}, {"id": "2790", "name": "Zollikon, Gemeindehaus"}, {"id": "2791", "name": "Z\u00fcrich, Z\u00fcrichbergstrasse"}, {"id": "2792", "name": "Z\u00fcrich, Hardhof"}, {"id": "2795", "name": "Zollikon, Rebwiesstrasse"}, {"id": "2796", "name": "K\u00fcsnacht ZH, Reform. Kirche"}, {"id": "2797", "name": "F\u00e4llanden, Jugendherberge"}, {"id": "2798", "name": "Maur, Aschbach"}, {"id": "2799", "name": "Z\u00fcrich, Platte"}, {"id": "2800", "name": "Z\u00fcrich, Kappenb\u00fchlweg"}, {"id": "2802", "name": "Z\u00fcrich, Schweighof"}, {"id": "2803", "name": "Z\u00fcrich, Freilagerstrasse"}, {"id": "2804", "name": "Z\u00fcrich, Schwert"}, {"id": "2807", "name": "Z\u00fcrich, Im Hagacker"}, {"id": "2808", "name": "Z\u00fcrich, Wieslergasse"}, {"id": "2809", "name": "Z\u00fcrich, Albisg\u00fctli"}, {"id": "2810", "name": "Z\u00fcrich, Albisrieden"}, {"id": "2811", "name": "Z\u00fcrich, Giblenstrasse"}, {"id": "2812", "name": "Z\u00fcrich, Heerenwiesen"}, {"id": "2813", "name": "Z\u00fcrich, Landiwiese"}, {"id": "2814", "name": "Z\u00fcrich, Rentenanstalt"}, {"id": "2815", "name": "Z\u00fcrich, Hirzenbach"}, {"id": "2816", "name": "Z\u00fcrich, Auzelg Ost"}, {"id": "2817", "name": "Z\u00fcrich, Letzipark"}, {"id": "2818", "name": "Z\u00fcrich, Bachmattstrasse"}, {"id": "2821", "name": "Z\u00fcrich, R\u00fctihof"}, {"id": "2823", "name": "Z\u00fcrich, Friedhof H\u00f6nggerberg"}, {"id": "2824", "name": "Z\u00fcrich, SBB-Werkst\u00e4tte"}, {"id": "2825", "name": "Z\u00fcrich, Friedhof Schwandenholz"}, {"id": "2826", "name": "Z\u00fcrich, Friedhof Sihlfeld"}, {"id": "2828", "name": "Z\u00fcrich, Im H\u00fcsli"}, {"id": "2829", "name": "Z\u00fcrich, Sackzelg"}, {"id": "2831", "name": "Z\u00fcrich, Singlistrasse"}, {"id": "2832", "name": "Z\u00fcrich, Im Walder"}, {"id": "2833", "name": "Zollikon, Allmend"}, {"id": "2834", "name": "Z\u00fcrich, Im Wingert"}, {"id": "2835", "name": "K\u00fcsnacht ZH, Allmend"}, {"id": "2836", "name": "Z\u00fcrich, Hegianwandweg"}, {"id": "2837", "name": "Z\u00fcrich, Am B\u00f6rtli"}, {"id": "2838", "name": "Z\u00fcrich, Appenzellerstrasse"}, {"id": "2840", "name": "Z\u00fcrich, Schulhaus Altweg"}, {"id": "2841", "name": "Z\u00fcrich, Hohenklingensteig"}, {"id": "2843", "name": "Z\u00fcrich, Sch\u00f6nauring"}, {"id": "2845", "name": "Z\u00fcrich, Kirche Fluntern"}, {"id": "2846", "name": "F\u00e4llanden, Zil"}, {"id": "2847", "name": "Z\u00fcrich, Himmeri"}, {"id": "2848", "name": "K\u00fcsnacht ZH, Sch\u00fcbel"}, {"id": "2849", "name": "Z\u00fcrich, Holzerhurd"}, {"id": "2850", "name": "Kilchberg ZH, Sanatorium"}, {"id": "2851", "name": "Z\u00fcrich, In der Ey"}, {"id": "2853", "name": "Z\u00fcrich, Alte Trotte"}, {"id": "2854", "name": "Z\u00fcrich, Helmhaus"}, {"id": "2855", "name": "Aesch bei Maur, Im Br\u00fcnneli"}, {"id": "2856", "name": "R\u00fcschlikon, Schlossstrasse"}, {"id": "2857", "name": "Z\u00fcrich, Gutstrasse"}, {"id": "2858", "name": "Kilchberg ZH, Hornhaldenstr."}, {"id": "2859", "name": "Zumikon, G\u00f6ssikon"}, {"id": "2861", "name": "Z\u00fcrich, Scheuchzerstrasse"}, {"id": "2862", "name": "Z\u00fcrich, Langgr\u00fctstrasse"}, {"id": "2863", "name": "R\u00fcschlikon, Langhaldenstrasse"}, {"id": "2864", "name": "K\u00fcsnacht ZH, Schiedhaldensteig"}, {"id": "2865", "name": "K\u00fcsnacht ZH, Schiedhaldenstr."}, {"id": "2866", "name": "Zollikon, Bahn\u00fcbergang"}, {"id": "2867", "name": "Z\u00fcrich, Altenhofstrasse"}, {"id": "2868", "name": "Z\u00fcrich, Herdernstrasse"}, {"id": "2869", "name": "Z\u00fcrich, Bleulerstrasse"}, {"id": "2870", "name": "Z\u00fcrich, Hottingerplatz"}, {"id": "2871", "name": "Z\u00fcrich, Hubertus"}, {"id": "2872", "name": "Zollikon, Sch\u00fctzenstrasse"}, {"id": "2891", "name": "Z\u00fcrich, Binz"}, {"id": "2893", "name": "Z\u00fcrich, Schiffbau"}, {"id": "2895", "name": "F\u00e4llanden, Wigarten"}, {"id": "2906", "name": "Unterengstringen, Sennenb\u00fcel"}, {"id": "3010", "name": "Bergdietikon, Garage 2 LIBU"}, {"id": "3044", "name": "Dietikon, Heimstrasse"}, {"id": "3049", "name": "Binz bei Maur, Bautacher"}, {"id": "3050", "name": "Benglen, Langwis"}, {"id": "3102", "name": "Z\u00fcrich, Abstellplatz Garage 6"}, {"id": "3104", "name": "Z\u00fcrich, Wenden Zentralwerkst\u00e4t"}], "links": []}